有冇人要我？

我要女朋友

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

所有遊行集會都要你

香港要人

boom boom

你幾時變咗食物㗎

食我未

想食

快

Ummm!好味好香

返堆填區喇你

收爹啦你死臭菇

點解要凶我

凶你，因為我愛你

下次改呢個名

巧呀

等我狗衝過黎

+TG ?

我未衝到過黎
要D時間先黎到

什麼時候

我係短腳狗
跑得慢

我唔加了

你好串

Bye,曬時間